[借ac] 十二月中到一月尾有冇巴絲係中/東歐

如題

聖誕節後會去東歐 但未肯定去邊

巴打去邊

未肯定 不過應該會係捷克🇨🇿附近

推

聖誕係捷克